今日終於吞左自己啲精

事源係咁 上上星期顏射咗男朋友
之後手痕影左幾張相俾佢發現咗
話要我都試下吞精先可以keep啲相
之後2星期我梗係唔制，每次都推9開佢，話哂都虎毒不吃兒
最多都係口爆佢吞完強吻我個陣hi到少少 都算無乜味 係腥腥地
結果尋日激撚嬲佢 佢今日嬲爆爆格硬捉住我lur咗落黎
我已經半秒時間都無猶豫咕一聲吞咗去
結果係好撚奇怪的質感+落喉嚨途中有少少苦
即刻乾咳左幾下
佢猛係度笑 仲話已經幫我食咗一半
仲問我知道佢有幾偉大未

死基佬收皮啦

skr wor

樓豬好波